強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區（17）

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

3樓都係我既

有心就會
不過好明顯冇

有時會覺得數學好好玩 冇人覺咩

岩岩睇返上個PO,我依3張圖有個負皮,邊個攸既,自己認左佢

比起中英文冇咁難

唔知你

一定係樓主！

一定係樓豬

我都覺係

除11都有得玩

去醫肚先

如果有一早上咗嚟報告

一陣見到大仆街桶下佢先

可能你收收埋埋自私食

終於有嘢食

佢話今日潛水

唔好睇少起底組

貓咪 爹哋喺呢度呀

唔知夠唔夠食呢,之前試過食左兩碗飯冇哂飯食,去左煲公仔麵食

咁我都潛落去搵佢先

電腦已備

獸父

你生嘅？

有冇咁大食

佢好似潛到好深 有個戲院

唉 橙

利區都有感情問題

養父唔得嘅

比啲尊重好喎

留個靚名先 食緊叉燒飯

橙

快啲去開解人

橙係心如嘅化身

所以我都唔明點解可以咁瘦,好唔科學

段錄音
個夢

俾成班人屌緊

好耐無食過叉燒飯

唔得,我要潛到去有歌劇院先得

貓cafe

起碼仲有晴

有啲人係食極都唔肥

唔通女僕cafe?

段錄音真係睇字都有聲

果然係波台

過嚟呢度啦

仲以為你屋企嚟

你做女僕

咁你哋慢慢 我水面等你哋

唔屌唔得 優柔寡斷

有個黑洞係個胃入面

我唔會DUM低你嫁廿仔

不嬲都係咁

句句都屌人老母

可能有蟲

依到咪差唔多

唔做G

另類女僕

我都想有貓

姐姐大人

咁有情有義呀

冇呀,有做BODYCHECK

御姐

呢度冇咁犀利

咁就G

緊係啦,飲杯

我都想

快D屌我

又飲

地盤佬扮女僕屌人老母

冇得停

幾時?

食嘢先啦

諗返起條片姐

岩岩飲完魚湯

咩片

住家湯
你食嘢先 我潛水打曲

一陣再飲

不過有冇人去過女僕cafe
利申：未去過

好 飲埋呢杯一陣再飲

未 睇jfft條片

我去過

想組團

咁多女都去

咩體驗

屌本身想搵之前有個巴打去女僕cafe個po，點知

[重溫]粉紅萌系何君堯於女僕cafe施展好味魔法口令

何妖

扮可愛嗰下笑咗

睇撚到硬哂拳頭

負皮

[獵奇]第一次自己上女僕cafe

黎,再飲過

撳入去唔夠1秒即刻閂咗

睇哂

我都係

睇唔落

仲要屌咗聲

做咩要作賤自己

落唔落 衝口而出

片都冇開,我係入PO1秒就走左

我老豆架車中咗水炮車啲精 佢係藍絲嚟

部車咁藍好適合佢

藍絲有報應

拘捕架車

睇PO名都唔開胃

你老豆:警察冇做錯,最錯係我放左部車係佢行車路線上面

「你哋冇做錯到」

一於咁話

誠譤大仆街做本cafe代言人

支持警察為香港染上藍色

嚇走曬啲客

我哋青出於藍 係一種榮譽

出幾多先

你咁靚仔點會

Gay佬自然會幫親

咁實際上你老豆咩反應

佢問老母有冇得追夠

你同佢講咁支持佢地點解唔自費

對藍絲講多無謂

應該話「有藍色係一種榮譽 唔洗追唔洗搞啦」

咁又係

:反正你都咁藍啦,唔差在架車啦

其實架車又白又藍好核突

身份像征

徦中立真藍

換左部車佢啦

話知佢

話哂都有份坐叫佢換部好坐D

咁叫佢聯絡驚方要求全面漂藍啦

等睇佢屌班狗

等你報告

上呀

飲

咁慢嫁

要打曲嘛 上嚟一陣又落水

咁我一陣都落水浸下先

浸多啲練下氣 老喇要練下

唔練嫁啦,冇氣就直接沉落去

出咗第九章喇

而到有冇玩airsoft嘅巴打

[香港人日程表開學篇]如果班房壁報變晒連儂牆！？

罷唔罷都好連儂牆都係一個幾好嘅做法

到時畀教畜屌

問下11sir會唔會屌

拆一貼十
夠多人貼就冇人夠膽屌

咁我哋又未老晒

睇下拖到幾耐啦

搞唔掂,真係要潛下水,淨係一套WEB小說未睇既都咁

如果出到memo就唯有清，就算我唔做嘢都會俾校工清晒

我淨係睇愛情故

學唔學到野先

墨B啲愛情故好出名㗎
糖果 陽光 離魂記

小小啦 因為我冇我先睇咋

早抖抖

出咗書果兩本女童軍咪愛情故
仲未計其他

女童軍sss

早抖

喺紙言有

正
不過小松 病港都未有心機睇

有呀 上去搵墨說就有

女童軍系列？

係
不過記得離魂記唔計

小松未敢面對 諗住完故先一次過睇曬
病港未自爆果時已經開始追live

有冇睇過一個故
三部曲，咩女主前世係明朝公主，男主係將軍
然後現世女主係麵包鋪嘅太子女，然後唔知點
最尾個end係差半步
好想睇翻
但唔記得叫咩

唔係女童軍系列不過偉敏係女童軍
可以當外傳睇

有呀有呀 好似有啲日子 我都唔記得個故名
啲劇情古代現代跳嚟跳去嗰個呀嘛

換個時代再愛你

印象中墨巴話係女童軍主線前傳

係咪唉瘋人

係

唉瘋佬

要配返挽歌首歌

早唞喇梅絲

換個時代再愛你一開波好sweet，到最後

死神係離魂記前傳先啱
解釋咗變態佬入面好多嘢
時間線上應該係 死神>變態佬>離魂記 咁去 不過離魂記就未出

好似係喎

糖故幾好睇

今晚聽衛蘭都好

愛別忘麵包那些道理 只想去成全自己

是你不想我啦 甚至不找我啦

真係好正

好衰

心亂如麻

上年演唱會

沒有膽識纏你心亂如麻

btw 前排A music出咗隻又～離家出走大碟係咩事

回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

已經冇得救

無去到 上個sem一路寫paper一路聽 聽左4、5次

重新編曲

忍痛幫佢解脫

因咩事無啦啦重新編過
仲要 A music 出唔係華納

不過唔知係咪聽慣咗舊版覺得一般般

舊版係正啲 慣左

冇痛

對我黎講

真係訓啦屌

早抖有心巴

早唞喇有心巴

蒲個頭先

大仆街出沒注意

終於肯上水

準備去晨運了

掛住大家

都唔知係咪嘅 咁耐先上一次

幾點鐘呀老友

樓豬啲女訓左咋

早抖啦細佬

都應該係喇 當我哋condom

下次po要加埋condom上去

依家先上水

好慘

糖果女孩係咪sad end？

記得符愛糖係good
唔知係咪年代久遠

點會呀 傻豬嚟

我依家讀緊
好驚sad
符愛糖真係好可愛

佢成日呃手足

佢又呃人

非

快啲氹返我哋呀

幾時有呃過大家

手足好好蝦咩而家

又一證據

大仆街